END 終於要完..要幸福

係今日 終於叫咗一位共同朋友 睇你既ig
呢位朋友亦cap咗圖比我 終於見到你搵到屬於你既幸福
既開心亦心痛 我以為我已經唔會再咁痛
但原來當睇完知道 自己個心原來仍然係咁痛
亦明白 同你再唔會任何契機 唔會有啲咩而搵大家
不過我都想講 你係應該值得更好
你唔要我其實係啱
記住 要開心幸福落去

唔好意思咁多位 只係想舒發吓 勿屌 謝謝

女死女還在 下個更可愛

🥱

謝謝 我明啊 不過我諗需要比較多時間

幾時先遇到下一個

遇還遇 自己放底先好搞人

放唔低就好難遇岩個個
求其遇到個就算一齊到你都係痛苦嫁咋

遇到啱眼緣就約下出街，做下朋友，相處舒服既就自然會一齊

啱啊

屌 我都想講
開口埋口都ex 點點點好
佢飛你架屌你老母

未放低唔好出黎害人

雖然我被佢飛 但我無嬲佢 亦知道 佢飛我係有原因既
但開始下一段 真係要自己放底先 無謂累鳩人